會員 谷德昭勁 係咪失蹤左？

成個禮拜冇出post 好耐冇打j了

1

好掛住佢😢

比人捉撚左

睇哂咁多個post 全部都係健康囡囡黎

行政拘留